# Описание организации
Мэрия города представляет собой территориальный орган исполнительной власти, осуществляющий государственное управление городом. В его обязанности входит организация работы государственных служб, управлений застройкой города, контроль имущественно-земельных отношений и т.п. 
# Описание области автоматизации
Система должна автоматизировать работу городских парковок, предоставляя доступ граждан к ним в соответствии с ограничениями.